{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_058149",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-10-06",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "남항"
    },
    "text": "南港\\n\n南港(南港)は、次の様々な港湾の一定の区域をいう。南港は釜山広域市にある釜山港の沿岸港だ。北は東区草梁洞(トング・チョリャンドン)と中区中央洞の開発中の北港地区がある。南港は仁川広域市にある仁川港のコンテナ港の名前だ。南港は、木浦(モクポ)市にある木浦港の港湾区域だ。南港は、西帰浦(ソグィポ)市、慕瑟浦の抗議漁港区域だ。南港は南海郡溝抗議漁港区域だ。南港は大阪にある大阪抗議漁港区域だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "南港はどこにありますか？",
            "answer": "南港は釜山広域市にあります。"
        },
        {
            "question": "南港は何のための港湾区域ですか？",
            "answer": "南港は釜山港の沿岸港です。"
        },
        {
            "question": "南港の北側にはどのような地区がありますか？",
            "answer": "南港の北側には開発中の北港地区があります。"
        },
        {
            "question": "南港は仁川広域市にもありますか？",
            "answer": "はい、南港は仁川広域市にもあります。"
        },
        {
            "question": "仁川の南港はどのような港ですか？",
            "answer": "仁川の南港はコンテナ港です。"
        },
        {
            "question": "南港は木浦市にもありますか？",
            "answer": "はい、南港は木浦市にもあります。"
        },
        {
            "question": "木浦の南港はどのような港ですか？",
            "answer": "木浦の南港は港湾区域です。"
        },
        {
            "question": "南港はどのような都市にありますか？",
            "answer": "南港は大阪にあります。"
        },
        {
            "question": "大阪の南港はどのような港ですか？",
            "answer": "大阪の南港は抗議漁港区域です。"
        },
        {
            "question": "南港はどのような都道府県にありますか？",
            "answer": "南港は大阪府にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 145,
        "QA": 227
    }
}